就多名警員被捕 鄧炳強：警隊將成立誠信審核行動小組（篤灰小組）

因應近月有多名警務人員被捕，警務處處長鄧炳強表示，警隊將成立誠信審核行動小組，由一名助理處長負責，以加強誠信管理。他指，對於警員犯法，包括有警員涉嫌販毒，昰褻瀆執法者神聖身份，令大部分警務人員付出的努力幾乎付諸流水，強調警隊重視誠信，絕不偏私，會重新審視警隊誠信的策略。

東廠之中再設東廠捉拿異己, 利害

陶輝負責

（集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

美國都未郁手鄧狗開拖清異己先,condom

白警大鑊了

不過咁就好

最後唔夠藍嘅都比人拉曬

剩返果班一定唔會無辜

自己人查自己人? 咪即係清算敵對派系!

係又compliance 唔係又compliance
呢啲野邊關compliance事

同警犬投訴科一樣有撚用

誠信審核行動小組

佢講完唔笑呢下好野

改埋D柒名

同警察投訴科有咩分別

黑狗政治審查再審查

以下助理處長其中一個

袁旭健先生
警務處助理處長〔刑事〕

周一鳴先生
警務處助理處長〔行動〕

蔡展鵬先生
警務處助理處長〔保安〕

林曉彤女士
警務處助理處長〔支援〕

陳俊燊先生
警務處助理處長〔人事〕

關翠貞女士
警務處助理處長〔資訊系統〕

簡啟恩先生
警務處助理處長〔服務質素〕

捉白警

左手查右手有閪用？

東廠
有可疑篤灰就捉拿,再屈篤灰者反抗再槍殺

呢個助理處長肯定非屠輝莫屬啦

土共特產
大有大鬥，細有細鬥

果5個陸上總區指揮官同水警總區個指揮官都係助理處長嚟架

同呢個 誠信管理特別工作小組 又有咩分別
又係炒冷飯 重要係無用既
官僚主義 形式主義

一睇個名都知，一定係黑警內部政治審查。

為免比社會嘈，先流出幾單野，借機會成立委員會，做政治審查工作。犯毒打仔打老婆開賭強姦等等等等，已經係黑警日常工作，點會去查。

如警眷係深黃勇武前線，應該點搞

即係以前嘅 反貪部

派系鬥爭

成立小組調查邊個篤自己友販毒？

諗多咗啦，做門面嘢拖時間，近一兩年仲邊有警察落過鑊

仲有西廠同內廠

笑撚死 睇嚟真係想做好形象拉攏民心

神nlm
聖nlm

玩到咁 d 狗人人自危了

上樑不正下樑歪

算啦，真係要捉，死一半

既然有警察投訴科
咁點解仲要誠信審核行動小組

明顯係篤中其他派系先拉

有咩用
打999報案 同投訴警察課 咪一樣
自己查自己

sorry東廠捉完係東廠自己審
等於無捉過

佢真係好中二
打工打到覺得份工係神聖
想像到佢係屋企對住塊鏡擺pose嗌招式名

想問點行動？點解會關行動嗰邊事

警察投訴課恒之有效點解又要整多樣嘢

咁樣嚟難為啲伙記
喂有誠信就入職都入唔到啦
即係要三萬thx 罷工嘅啫

好似721警黑合作就交被咩牛奶強去睇，自己查自己，又贏。

各狗隻快篤灰

搵班無誠信嘅check 下其他人有無誠信

誠信？

屌你老母拉𨶙唒你啲有養針嘅黑狗先啦。一個換一個，細嘅就換單大，一級就交一級。

表面上捉黑警，實際係黑警捉未夠黑/無痛脚被捉住的黑警，要進一步加強部隊控制

唔係嚕

呢條team係捉異己
監警會對外

咁要警監會做乜？雖然都係無用

忠誠度審核行動小組

搵鬼信

信佢地都on9

唔洗驚死錯無辜了

開多條team? 遲下又可以請多D人?

聯邦整個泰坦斯之後點。

本身紀律部隊就要誠實可靠啦
一個污染咗嘅部隊搵返入面嘅人查
同監警會痴手分別呀？
利益衝突呀！
再講呢個濕鳩部門又有冇咁大權力呀
講笑？

黑驚有咩誠信？

Ching心水清，佢志在話我做左野架喇

大鳴大放

為份糧幫共匪打壓香港人 本身已經罪無可恕 人神共憤 仲以為自己神聖 匪強係咪又食咗冰

pk嘅敵對派咁廢架，剩係捱打

一收到篤灰，就搞掂篤灰嗰個

次次聽到佢地話監警會同投訴警察課係既定而且恒之有效嘅機制都笑撚左出聲

你好，我想覆核你既誠信？

冇認受性 冇公信力 習慣性不誠實 公開說謊
咁樣的警察組織再點解釋我都係冇可能信

唔係點開位養馬房兼墊高自己人上位呢？？？

即係如果白狗就會比人屈
如果有權鬥 失勢者又會比人清算

同大陸打貪一樣
用黎排除對手

唔知係舉報果個會有事, 定係比人舉報果個有事

監狗會呢?
而家又冇用喇?

jm9 江習鬥到黎香港？

挑

誠信有問題去投訴科
投訴科話無case.

誠信？香港警察無㗎…哈哈哈

食多D白粉啦咁驚賊

呢個會應該同中紀委的性質一樣
準備大規模清算唔同意自己的人

無誠信既人去審核人地既誠信 笑撚死

差人呀，出嚟洗地喇.jpg

明朝再現

誠信審核行動小組(冇誠信)

咁你監警會廢嫁？ICAC廢嫁？
整個批鬥隊出嚟？

無誠信嘅人去審核誠信 搞撚笑

捉內鬼就真 爆咗咁多嘢出嚟肯定有鬼

審撚左嗰3隻洋狗先啦屌你老母

即係講波佬唔使踢波叻？

開始整肅內部嘅白警、異己
鄧炳強對內、李家超傻仔聰對外(國際)

由助理處長陶輝兼任領導

聽講一直都有捉白警

而家把握機會公開

話唔定呢排中招嗰啲都係

誠信

社會績分

咁誠信審核小組嘅誠信點審核？

昰褻瀆執法者神聖身份

屌你老母好撚嘔心 你邊位呀

篤出嚟
拖幾個月
證據不足當無事
RINSE AND REPEAT

點解唔沿用現有 行之有效既投訴機制？

解散重組

PK Tang 好聰明
一上任就學習維尼咁肅清異己

泰坦斯

政治審查部
驚真係有特登做狗玩滲透或者fg做高級狗影響內部管理

諗起60年代嘅icac，只不過係收片收多份

助理警務處長都犯法
有咩誠信言

其實陰某啲諗，啲狗不嬲都犯開法，但其實會唔會有啲係鄧狗自己借勢去清異己呢？而家拉嚫都係三柴/士沙，依班職位唔高，但係低層嘅大佬嚟，軍頭咁，地方勢力嚟。即係等如當年借打貪攪掂薄熙來咁

監警會2.0
玩爛咗再設立監警會3.0

FOR 自己人投訴自己囉

你是否年滿18歲> 是

唱紅打黑

唔係有監警會咩
我相信監警會

嘥鳩氣啦 做場show, 有心做 就成立獨立調查,長遠 就成立獨立監警部

警察反貪部

我反而覺得

葵涌警署自編自導
23kg冰毒

呢兩單係白警反擊戰

唔駛吹捧佢地

但佢地作用係襯托黑警有幾仆街

捉白警？

中紀委？

清除白警手段

唔會無緣無故有咁多黑材料差不多時間爆出嚟
最奇係小強自己都有一單好似關佢事
但又砌佢唔入嘅所謂新聞
呢啲係用嚟遮住佢就係篤灰第一人

鄧小強好怕被制裁
先要搶先做黑警洗白工程

可憐下面堆狗
以為一狗攬佢哋

販冰咁大生意真係要講下誠信嘅

係咪1個衰左，上司都走唔甩，到底會篤灰定包庇 好難講

表面上係捉冰兵，其實係捉唔夠藍既警

黑警學人講integrity?

收皮啦，你投訴科咪又成篤屎咁

唔係好明
如果黑警犯法 都應該要革走 ，犯唔犯法 係法庭判決問題
如果黑警違反守規 ，就係監警會問題 ，來處理 佢 有無跟隨黑警手則做野

一個黑警 如果唔犯法 ，跟規距做野 ，關佢個人誠信撚事?

神聖黑警偷冰毒 出去賣 ，已經係犯法問題 大過誠信問題

黑警頭目 將兩樣野相提並論 真係好好笑
偷冰毒 出去賣 斷正 ，應該即刻革走割席
仲要研究佢D 個人誠信 ?

姓陳果個應該中

強調警隊重視誠信，絕不偏私，會重新審視警隊誠信的策略。

到時候 就係 要捉 絕不偏私

自己人查自己人
最後無事

應該係人事嗰個啦

唔好以為係一時貪念，唔係介指，金練，手錶…個D濕碎嘢，冇咁上下叫你托番屋企你都唔要

中共嘅大鳴大放係為咗清肅異己
不過，真係有白警？

咁我想知同警察投訴科/監警會有咩分別 好似全部都係得個名咁

咪又係幫自己友，非獨立

誠信審核小組aka投訴警察科aka監警會

最後查完，全部投訴人變被告

陶輝都係助理署長, 咪一樣潛建AIRBNB

習近平果招

警察投訴課就黑警查返黑警，監警會就由保皇黨揸fit。結果，咁來以來冇一個黑警因暴力鎮壓而有事

而家咪一樣係由黑警查返黑警。同類型既組織，俾你開多十個八個來又點？一樣係冇用

係 一睇就知

古代帝王集權清算招數
估撚到係派系狗咬狗
開個小組出黎 東廠特務對付政敵
升晒有痛腳係手既自己友

維尼打貪

當年內廠就係負責捉東西廠

等陣調陶輝做組長查白警

習維尼靠咩打壓敵對派系同異己？反貪腐啊
信得過自己人查自己人，洗乜搵老廉

邊個警察唔夠黑gg了

佢地check 淨冇清算個班一定係最撚仆街最撚邪惡個班

屌你老尾 無間道入面 劉德華玩到第三集都仲係度啦

監察會冇用宜家就整多個

主要推走獨立調查委員會

中紀委

屌你老味借個名黎搞白警咋屌

收皮啦pk tang
你講到你班警隊咁撚優秀、咁撚忠直
你d 伙記就一早篤哂d 害群之馬出嚟啦
你估內部真係冇人知咩

同你地一樣，係度包庇緊佢地知法犯法咋

多肯餘

屌，啫係ICAC之前有嘅警隊貪污部，自己查自己

西廠

施sir咪白警

都係形象工程
咁做得都係佢覺得
依家民氣散得7788
做返港豬 日日都犧牲下D細
拍下電影 做下警訊又一切如常

鍾意你嘅思路

支持啊

藍監會

隨時成條team用黎專捉傳媒同埋報料既人
將所有不利狗隊既消息壓制

其身不正，有啲咩阿頭咪有啲咩下屬囉

清剩果班一定係黑社會高層同黑警

咁ICAC有咩用？？

點解唔擴大ICAC職能

以前得，點解而家唔得？

由個冇乜誠信部門成立一個誠信審核小組

錦衣衛係東廠既？

自從專家都唔玩 已經不了了知

緊係開多個位cap水，點會用現有headcount

開首長級位又要過財委會 你估班狗高層真係咁鍾意去立法會俾人屌咩!?

清白警組

可以聽聽佢點分析呢單野

Icac 同警察調查科呢？ 誠乜撚審查呀？犯法就犯法！